我宣布香港正式進入有BNO就有西屌嘅年代

如題

冇BNO就入黎負皮

妖 一本bno十要講咁撚耐 對唔對得住97後手足